發覺原來自己唔係真係咁想拍拖

最近同個女仔傾得幾埋,但每日都要抽時間去傾無謂野好煩,每到11點就要傾一粒鐘廢話
明明想打機都冇得打,原來自己想自由自在多d

你發覺原來自己唔係真係咁想"同唔係咁鍾意嘅人"拍拖

真

拍左拖更加無你私人時間 考慮清楚